議會抗爭，街上抗爭，國際戰線缺一不可

配合黃色經濟圈

呢場比賽有排都未完

推

咁容易就光復到，就唔會有美麗島事件,光洲事件

Task1Task2Task3都唔好放過要推埋佢呀
RETWEET LIKE REPLY
Twitter 戰線手足整咗個網站出嚟比大家做task

入bot 拎任務24小時更新(今日手足開埋task3 專推IPCC）：

另有手足會係佢Twitter Account 每日更新任務:

或者download 香城online 個app 都有Twitter 任務做